望住而家個立會 再睇返毓民以前發言 真心難為

怒屌強國猿

怒屌黎棟國

難過 打錯字自膠

直屌保皇狗係廢人都無人敢出聲

點少得呢段呢

真係精彩 睇幾多次都唔厭
而家冇一個會做到佢個種炮轟港共同班共匪

懷念

引述某一位巴打嘅話

黃毓民就算上次選到，佢宣誓嗰陣一定玩嘢，現在已DQ

其實咪又係另一種行禮如義
佢只不過將所有心機花哂響演詞動作上
如果佢地區唔係做得差點會趺咁多票
不過今屆九西選舉一定有內幕，個結果有問題
詳情自己聽雲海格羅列茲講點票個集
d 票直頭唔俾人對

未必，毓民知今次可能出事，提埋鄭松泰冇玩嘢

根本就係一個挑哂成班保皇狗

佢無真正建立另一個反對體制，結果都係無議席就玩完。

唉

中撚晒

當年泛民投比佢過
應該係想社民連俾人趕
改議事規則以為可以剋制社民連 泛民無事

但係種花得花

睇吓個個乜撚野周庭點俾建制撚狗咁撚

大炮手佢就做得既
但做一個盟友，或者扶植一班人而言
佢就遠遠唔合格

Btw, 熱狗算唔算另一個反對體制？

毓民係衰在睇人完全冇眼光 個個都係佢身邊沾完光就走人

身邊太多25 同雲爺爺一樣

LM